[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (390）

1001開post 呀！

冇人開post

垃圾二次元唔開po

好聽未試過呢樣嘢

屌你老母
咁樣得A-
唔係呀嘛 呢個竟然有A

得一科有撚用咩
拉埋咪又係垃圾

lm

又改名
勸世小貓呢

30日淨係可以改兩次名

好耐無見

我覺得肺炎爆發呢啲真係避唔過了 希望啲肺炎病毒識得揀啲藍絲去傳染啦

快啲變男屍

我依家返工都盡量遲返
避開左八點幾嗰個人流

你影？

Nope

想食西洋菜

四個大隻仔逼埋沖涼

土地問題

好食

呢排唔好再去深水埗
應該好多隱形病人

真啊
約到出嚟又唔同樣
人哋都走㗎啦

哥哥仔，屌我啦
來吧我什麼都應承🎵🎶🎶

來了

飲番杯三鞭酒先

其實我想整個環保袋上面係印靈寶大法師咁樣 即係好似啲化寶袋咁樣 但係印喺環保袋上面

究竟講咗幾多次「加大力度」

佢把聲好煩 佢個樣仲煩

啲中文真係好撚肉酸

去

唔去

高汁低汁
最大客源咪又係支國人

依家好似冇乜中國人

特區政府是日記招重點如下 :
👉香港感染宗數達21宗，而最新確診3宗未有於潛伏期內外遊，極大機會屬於香港社區感染

👉昨日因病逝世人士個案會交由死因裁判官調查其病情急速惡化原因

👉自2月4日暫停羅湖及落馬洲口岸後，入境入數下跌明顯。入境人士亦以香港居民為主

👉由2月8日零時起，根據香港法例第599章《預防及控制疾病條例》之下嘅附屬法例，強制要求所有從中国入境香港之人士隔離14日

👉國泰及國泰港龍航空削減九成來往中国之航班，現只維持 : 北京及上海每日各開2班，廈門每日各開1班及成都一星期4班

👉啟德郵輪碼頭及尖沙咀海運大廈郵輪碼頭即日起暫時關閉（現開放口岸為 : 機場、深圳灣口岸及港珠澳大橋香港口岸）

👉特首為昨日其「不需戴口罩」言論作出道歉，指她的意思是希望「口罩能用得其所」

👉成立100億抗疫基金

👉部份紓困措施或會繼續生效

#香港新聞 #武漢肺炎 #政府記者會

全部都廢嘅
重點係加大力度

咩叫潛伏

可能係因為粉粉

撩交嗌？

因為粉粉係一個好嚴肅嘅人
唔應該拎嚟開玩笑
所以唔好笑

你諗咩？

好尷尬...

好撚痴線，聽咗成粒鐘都唔知咩叫「強制檢疫14日」

加大力度

失了足 才會跌入你的溫柔

jump

整體ok咪得………

ok啦
可以著好睇d

返工咋 開show呀

你平時都係返工...

茶茶。。。

。
／ ¯)
／ ／
／ ／
_／¯ ／ ／'¯ )
／／ ／ ／ ／ ('＼
（（ （ （ （ ） )
＼ ＼／ ／
＼ ／
＼ ＼. 去死吧垃圾

bb

你幾時死

我呢

去死啦垃圾

講笑。。。

返來啦

你地兩個去死

仲枉我癡心情長劍咁對你。。。

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！
咁你咪要去抬起其他人囉，
鍾意去同埋其他女人上床囉！

費事嘈！

Bb

黄屍囉搞亂香港

我日日要自己煮

你

嚟我屋企食...

我都廢事出街燒口罩

雞翼魚蛋湯

做咩又係偷圖

超級終極加大

hv place?

搞錯

Can I come

組隊上黎睇netflix

口水顏射茶茶

單身一世紀已被雷珍妮封鎖

佢唔應我

我射啦

喵

插完牙失？

可摸以繼續討論風水

我插開菊花
賞菊達人

想睇

想唔想試？

腳腳去淘寶淘啲花返嚟囉

花墟

走啦

真心有啲頭痛

想唔想同我食薩莉亞

唔想

我

謝謝你

who?

薩莉亞不了

HobALllllllllll

你地班人對茶茶勁好

召喚綠茶

屌你老母 你可以返出去了

醋了

Ok

你的樣子如何
佢哋妒忌你

講吓啫 做個款畀失失睇啫 唔好嬲我啦

唔使咁樣安慰我

嬲了

我邊有咁小氣

hi

Bye

唔係叫你

仲記得我

本失接受任何捐款

茶茶

好嘔心
成班扮純情

利申 真純 純過蒸餾水

[member]你地好飲得
我未落過club又未飲過酒[
最多只係水果酒/member]

挽留

想同你飲了

咁要做啲咩

唔該有冇莫吉托

Bb教我飲

死肥西

Here

返來

唔係咁㗎bb

你當我地係雞…？

嚟我屋企做

睇你想點做

好啦

Whenever, wherever
We're meant to be together
I'll be there and you'll be near
And that's the deal my dear

hi 巧耐冇見

hi 我宜家部電話用黎瘋狂睇shakira halftimeshow

ok thx for your info

好撚正正子

口罩

得返一盒

我喺譚仔叫完外賣之後唔記得咗去拎

點可以無佢？

我四年前到底做咗啲咩

喔喔

cls

你有追？

無

菲律賓成功擊退肺炎

唔小心笑咗

頂

終於搵到辦法畀仔仔玩我個steam account 同時我又可以玩到 原來我教做離線模式就得 開心

加I'd?

Btw我會report個漏洞

Thx

不嬲KKBOX Origin Steam都係咁...

1:1

想食咖哩牛腩飯多薯仔

ok...

分手

知錯 我愛你

想飲西洋菜陳腎湯

pk

林鄭喺屋企同老公係咪都係講唔準戴

「戴咗啦喎」
「戴咗都要除返！」

好強勢

「加大力度！」

「屌我個閪啦！好似瑞士芝士啲窿咁！」

屌你😂😂😂

搞到想作潮文

訓啦柒頭

你地幾時死

喺隔離po傾就咪死過嚟啦

搞到低質哂

唔歡迎呀

我死咗你係咪會開心啲

見完jennybb就死而無憾

係。。。呀 唔係。。

Bb... 約。。？

想奶紋身

我會自動消失

唔洗見我

想奶耳環

你不如直照po我相

奶緊粉粉耳環

畀你駁到

我記得你同我講過啲咩嘅

咁記唔記得我屌過你老母

片呢

。。。

原來鍾意食光頭

陳家樂5千萬何文田上車 楊生預支八位數

Mola mola
陳家樂冇了

唔靚仔 不了

？？？

下 靚仔啵

想做Gym

靚仔但唔係我杯茶

勁不了

仲要靚仔過佢？

上面...

好耐啦喎依套

返邊度要五個鐘
天水圍明明好近

天水圍出港島好近啫
嗰陣返工
我出門口搭車屯天元啲同事仲瞓緊教

而家出街食飯唔使搵位𠻹

咁都叫近
我由屋企到公司半個鐘都唔洗

天水圍西鐵直出南昌去香港站喎

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (391）

我要腸

1001